{
  "Check": "让牌",
  "Ante": "Ante",
  "Close": "关闭",
  "Camera": "相机",
  "Balance": "余额",
  "Enter a name": "输入名称",
  "Check/Fold": "让牌/弃牌",
  "Big Blind": "大盲",
  "Club Name": "俱乐部名称",
  "Club Username": "俱乐部用户名",
  "Decrease Audio": "音量减小",
  "27 Sidebet": "27 并注",
  "Copy to clipboard": "复制到剪贴板",
  "Follow us on Facebook": "在Facebook上关注我们",
  "Configure Bet sizes": "配置投注额度",
  "Games": "游戏",
  "ID": "ID",
  "Copy link to clipboard": "复制链接到剪贴板",
  "Auto deal after 15s": "15秒后自动发牌",
  "Help": "帮助",
  "Members": "成员",
  "Follow us on Instagram": "在Instagram上关注我们",
  "Last Action": "上一步",
  "Increase Audio": "提高音频",
  "I do have a webcam though": "不过我有摄像头",
  "New Club": "新俱乐部",
  "Settings": "设置",
  "Auto deal random game after 15s": "15秒后自动发随机牌局",
  "Microphone & Speaker": "麦克风和扬声器",
  "Auto rebuy when below max buy-in": "当低于最高买入时自动重新买入",
  "SIT HERE": "坐这",
  "Submit": "提交",
  "Small Blind": "小盲",
  "Share screen": "分享屏幕",
  "Select your devices": "选择您的设备",
  "No video devices detected": "未检测到视频设备",
  "User": "用户",
  "Sit out next hand": "下局暂停",
  "Open imprint in new tab": "在新标签页中打开徽标",
  "Watch on Twitch": "在Twitch上观看",
  "Found Club and invite selected (free for now)": "创建俱乐部并邀请所选人员 (目前免费)",
  "Your Rating": "您的评级",
  "Amount of chips used for games that require players to post ante.": "需要玩家预先下注的游戏所使用的筹码数量。",
  "Visit feinarbyte GmbH": "访问feinarbyte GmbH",
  "Join our Discord server and give us feedback": "加入我们的Discord服务器并提供反馈",
  "blinds": "盲注",
  "Thank you for your feedback!": "感谢您的反馈！",
  "cards folded": "弃牌",
  "Copy Link": "复制链接",
  "What is your player name?": "您的玩家名称是什么？",
  "Use your smartphone as webcam": "将您的智能手机当作网络摄像头",
  "Duration": "持续时间",
  "Choose a Seat!": "选择一个座位!",
  "Name": "名称",
  "dont-kick": "别踢",
  "Type": "类型",
  "Play for Free": "免费游戏",
  "advertise this table publicly": "公开展示此桌子",
  "Players": "选手们",
  "just type numbers to enter amount": "只需输入数字以输入金额。",
  "Last Activity": "最后活动",
  "Sit down to join the game.": "坐下来加入游戏。",
  "Rotate your device": "旋转您的设备",
  "dont-bother-me": "不要打扰我",
  "dont-show-again": "不再显示",
  "fullscreen": "全屏",
  "Notes:": "笔记:",
  "user-level": "用户等级：",
  "Continue anyway": "仍然继续",
  "Screenshare from ": "来自的共享屏幕",
  "No public tables available at this moment.": "当前没有公共桌子可用。",
  "playernames-screenshare": "{{ playerName }}的屏幕共享",
  "If you are here alone:": "如果你是独自一人:",
  "Your Browser may not be supported.": "您的浏览器可能不受支持。",
  "Use this device as webcam": "将此设备用作网络摄像头",
  "Mobile phones are not yet fully supported.": "手机尚未完全支持。",
  "Warning: Coaching Mode": "警告：教练模式",
  "Join my Poker Table": "加入我的扑克桌",
  "Test the page vs (stupid) bots": "对抗（愚蠢的）机器人测试页面",
  "This table uses coaching mode!": "本桌使用教练模式！",
  "Quit": "退出",
  "A new table is ready": "新桌子已准备好",
  "Invite your friends to start playing:": "邀请你的朋友开始游戏：",
  "This feature is not available on coaching tables": "此功能在教练桌上无法使用。",
  "Reconnect": "重连",
  "Start another table with same settings.": "使用相同的设置开始另一张桌子。",
  "mute-zone-players": "静音 {{ zone }} 玩家",
  "This feature is not available on coaching tables.": "此功能在教练桌上不可用。",
  "camera": "相机:",
  "wait for start hand": "等待<1>{{dealer}}</1>开始下一手。",
  "Keep screen alive": "保持屏幕亮起",
  "Show Summary": "显示摘要",
  "You should never play for real money in coaching mode.": "您绝不应在辅导模式下玩真钱游戏。",
  "Tournament is over": "锦标赛已结束",
  "create": "创建",
  "device-potrait-mode-msg": "我注意到您的设备是竖屏模式的。我建议横屏模式使用。",
  "Imprint/Privacy": "版本/隐私",
  "Coaching enabled": "教练启用",
  "Enable Coaching": "启用教练",
  "select-your-devices": "选择您的设备：",
  "mic-and-speaker": "麦克风与扬声器：",
  "private table": "私人桌子",
  "find": "找到",
  "play": "玩",
  "public table": "公共桌",
  "vs bots": "对战机器人",
  "scan-qr-code-to-Use your smartphone as webcam": "使用任何智能手机扫描以下二维码，将其摄像头用作您的视频流：",
  "thank-you-for-your-feedback": "感谢您的反馈！",
  "play with friends": "和朋友一起玩",
  "Ignore": "忽略",
  "Server Error": "服务器错误",
  "Retry": "重试",
  "In coaching mode players might see your hand or be able to manipulate stacks and cards.": "在教练模式下，玩家可能看到你的手牌或者能够操纵筹码和牌。",
  "Limit": "限制",
  "Reload": "重新加载",
  "total-pot": "总奖池：",
  "play with strangers": "与陌生人玩",
  "just see how it works": "只需看看它如何运作",
  "Pot Limit": "奖池上限",
  "No Limit": "无限制",
  "Use new device": "使用新设备",
  "your-screen-has-to-remain-on-and-this-page-must-stay-in-foreground-on-most-devices": "在大多数设备上，您的屏幕必须保持开启，且此页面必须保持在前台。",
  "Reload now": "现在重载",
  "Toggle Video": "切换视频",
  "Find us at reddit": "在reddit找我们",
  "Toggle Audio": "切换音频",
  "Incomplete Hand": "未完成的手牌",
  "and-x-more": "还有<1>{{unseatedParticipantOverage}}</1>个！",
  "Play here again": "在此再玩",
  "Dismiss": "关闭",
  "wait-x-seconds": "等待 <1>{{timeLeft}}</1> 秒",
  "Branding": "品牌",
  "Only floormen can kick": "只有地面工才能踢",
  "Background Size": "背景大小",
  "Message Count": "留言数量",
  "Reset Background Image": "重置背景图片",
  "Fade Background": "其他背景",
  "Reset Table Image": "重置牌桌形象",
  "Reset Card Image": "重置牌面图片",
  "Apply Branding": "应用品牌",
  "Show Balance": "显示余额",
  "Collapse sidebar": "折叠侧边栏",
  "Start": "开始",
  "All audio is played through this device": "所有音频都通过此设备播放",
  "Menu": "菜单",
  "Sit in": "坐下",
  "Fullscreen": "全屏",
  "Game options": "游戏选项",
  "Sidebar": "侧边栏",
  "start new hand": "开始新手",
  "table settings": "桌子设置",
  "You opened this table on another device or browser.": "您在另一个设备或浏览器上打开了这个牌桌。",
  "Add Chips": "添加筹码",
  "Play vs bots": "与机器人对战",
  "Sit out next round": "下轮跳过",
  "Volume of seated players": "在座玩家人数",
  "A game specific default table background color will be used.": "将使用游戏特定的默认桌子背景颜色。",
  "Join my unmasked.poker table": "加入我的unmasked.poker桌子",
  "Show Advanced Settings": "显示高级设置",
  "this-feature-is-alpha-report-on-1": "此功能尚在测试阶段，请在<1></1>上报告任何问题",
  "Your screen has to remain on and this page must stay in foreground on most devices": "在大多数设备上，您的屏幕必须保持开启，且此页面必须位于前台",
  "Allowed Games": "允许的游戏",
  "Allow Open Fold": "允许弃牌",
  "Hide Bot Users": "隐藏机器人用户",
  "Show All Cards in Public": "公开展示所有牌",
  "how many chips are posted as small blind": "小盲注下了多少筹码",
  "how many chips are posted as big blind": "大盲注下注多少筹码",
  "Available games can be configured in table settings": "可用游戏可以在<1>桌面设置</1>中配置。",
  "Separate Spectator Audio Zone": "分离观众音频区",
  "Deal Sitting Out": "发牌给休赛者",
  "Which poker variants are allowed and what limit to play them": "可以玩哪些扑克变种及限制",
  "Maximum amount of chips allowed to join a cash game": "最大筹码数，以加入现金游戏",
  "Spectators Hear Seated Players": "观众听到坐着的玩家",
  "Minimum amount of chips required to join a cash game": "参加现金游戏所需的最低筹码数量",
  "Whether players are allowed to fold if they could also check": "如果玩家可以选择弃牌或过牌",
  "Min Time Between Hands": "最小间隔时间",
  "Use a separate audio zone for spectators": "为观众使用单独的音频区域",
  "Deal hands to players sitting out": "为休息的玩家发手牌",
  "Allow spectators to hear seated players": "允许观众听到入座玩家",
  "How much rake is taken from every hand": "每手牌抽取多少水费",
  "Time Limit": "时间限制",
  "Automatically start rounds": "自动开始轮次",
  "Clock duration": "计时周期",
  "How much a chip is worth in the selected currency": "所选货币中筹码的价值",
  "Time limit duration": "时间限制",
  "Time Bank": "时间银行",
  "Force automatic start of rounds": "强制自动开始轮次",
  "If a player wins main pot in Holdem with 27 he will get this many chips from everyone else": "如果玩家在德州扑克中以27赢得主池，他将从其他人处得到这么多筹码",
  "Maximum amount of chips taken from a pot as rake": "从底池中获取的筹码最大额度",
  "Time players have to wait before dealing the next hand": "玩家需要等待多久才能在下一手发牌",
  "Transfer host": "转让主机",
  "Config by host only": "仅限主机配置",
  "Sounds": "声音",
  "Use the current table settings as default when creating new tables": "创建新表时，将当前表设置作为默认设置",
  "How long a player got for each of his moves": "玩家每走一步的时间有多长",
  "Sounds volume": "音量",
  "Show hotkey help": "显示热键帮助",
  "If enabled a player is limited to clock duration for each turn": "如果启用，玩家每回合受限于时钟限制",
  "Reset all stacks to max buy in after each hand while still tracking wins/loses": "在跟踪赢/输的同时，在每一手牌后将所有筹码堆恢复至最大买入",
  "How long a player got until he gets folded after the clock has been called": "玩家被叫到计时器后，距离让牌还有多长时间",
  "ColorScheme": "配色方案",
  "Enable hotkeys for critical actions": "启用关键操作的热键",
  "Hide own cards unless hovered": "除非悬停，否则隐藏自己的牌",
  "Whether only the host or everybody may change table settings": "是否只有主持人或任何人都可以更改桌面设置",
  "Allows you to transfer host role to another player": "允许您将主持人角色转移给其他玩家",
  "Audio volume of the sound effects": "音效音量",
  "Camera used for video chat": "用于视频聊天的摄像头。",
  "Video device": "视频设备",
  "Play sound effects for most actions": "为大多数操作播放音效",
  "Show autoplay": "显示自动播放",
  "Audio devices": "音频设备",
  "Whether to always show you hand or only if you hover over your seat": "是否始终显示您的手牌，还是仅在您将鼠标悬停在座位上时显示",
  "User Preferences": "用户偏好",
  "Show a label on each button which can be triggered by a hotkey": "在每个可以通过热键触发的按钮上显示标签",
  "Enable hotkeys for fold/call/raise/check actions": "启用热键，例如折叠/跟注/加注/看牌动作",
  "hideBotUsers": "如果您在使用OBS浏览器源，未入座参与者面板中会有以'bot_'开头的用户。此设置将为所有玩家隐藏这些用户。",
  "Chip display unit": "筹码显示单位",
  "Show odds": "显示赔率",
  "Microphone and speaker used for video chat": "用于视频聊天的麦克风和扬声器",
  "Max players": "最多玩家",
  "Development": "开发中",
  "Extra time a player has after the time limit is gone. Time bank reovers one second after each hand": "在时间限制结束后，玩家拥有的额外时间。时间银行在每次出牌后恢复一秒",
  "Prioritize my video in unseated panel": "在未落座面板中优化我的视频",
  "Exponential bet amount slider": "指数投注金额滑块",
  "Display amounts of chips in the following unit": "以以下单位显示筹码数量",
  "Table/Poker Variants": "桌子/扑克变种",
  "Automatically buy chips up to maxBuyIn after each hand": "在每一手之后自动购买最高筹码",
  "Table/Gameplay": "桌/游戏",
  "Table": "桌子",
  "Maximum players per table": "每桌最多玩家数",
  "Six": "六",
  "Table/Default Settings": "桌子/默认设置",
  "Table/Blinds": "桌子/盲注",
  "Table/Tags": "桌/标签",
  "Nine": "九",
  "Auto Deal next hand after 15s if you are dealer": "如果您是庄家，在15秒后自动发牌",
  "Allows club members with the role coach to aquire coaching privileges and see hole cards.": "允许担任教练角色的俱乐部成员获得教练权限并查看底牌。",
  "Show win percentages if more than one hand is visible": "如果显示多个手牌，则显示获胜百分比",
  "Eleven": "十一",
  "Poker Variants": "扑克变种",
  "Default Settings": "默认设置",
  "Use exponential curve for bet amount slider values": "使用指数曲线作为下注金额滑块值",
  "15 seconds": "15秒",
  "60 seconds": "60 秒",
  "30 seconds": "30 秒",
  "Your video will be displayed larger and always as the first one in the unseated panel": "您的视频将放大并一直作为未上座面板中的第一个显示",
  "Disable": "禁用",
  "Disabled": "已禁用",
  "Make default": "设为默认",
  "clear default": "清除默认",
  "Replay in progress..": "重播进行中..",
  "Camera used for video chat. Have not camera? Visit this FAQ to learn how to use your smartphone as webcam.": "用于视频聊天的摄像头。没有摄像头？访问此常见问题解答，了解如何将智能手机用作网络摄像头。",
  "Browser Compatibility": "浏览器兼容性",
  "Imprint | Privacy": "版本说明 | 隐私",
  "Collapsable Panels": "可折叠面板",
  "Automatic Layout": "自动布局",
  "PLAY POKER FOR FREE": "免费玩扑克",
  "Waitin for more (active) Players": "等待更多（活跃的）玩家",
  "Search": "搜索",
  "Show details": "显示详情",
  "Scan this qr code with your smartphone to use it as a webcam": "使用您的智能手机扫描此二维码，将其用作网络摄像头",
  "Tournaments": "锦标赛",
  "Some notes at least one of you probably should read": "至少有一个人可能需要阅读的一些笔记",
  "Created at": "创建于",
  "Your tournaments": "您的锦标赛",
  "Eliminated": "淘汰",
  "Create Tournament": "创建锦标赛",
  "Not participating": "未参与",
  "In competition": "竞争中",
  "Left": "左边",
  "Won": "赢了",
  "Invite your friends or play vs (stupid) bots": "邀请你的朋友或与（愚蠢的）机器人对战",
  "You are ": "你是",
  "Registered": "已注册",
  "Treasurer": "财务主管",
  "Inviter": "邀请者",
  "were-still-tying-to-connect-you": "我们仍在努力连接您，但您也可以尝试刷新页面。",
  "Brand Officer": "品牌官",
  "Sit out": "站起",
  "Floorman": "巡场员",
  "Call any": "跟任何",
  "If everything else fails, just take note of the balances and start a new table.": "如果其他方法都行不通，只需记下余额并开始新的牌桌。",
  "Your hand:": "你的手",
  "Show past hands": "显示过去的手牌",
  "Show current hand": "显示当前手牌",
  "Participants": "参与者",
  "beta-note": "这是一个测试版。如果有什么不起作用，<2>请不要担心刷新页面。</2>",
  "Panels in the Sidebar can be collapsed and expanded to show less/more info.": "侧边栏中的面板可以折叠和展开，以显示更少/更多信息。",
  "Clubs": "梅花",
  "Shop": "商店",
  "Payments": "支付",
  "Waiting for more participants": "等待更多参与者",
  "Logout": "登出",
  "Waiting for you to start the tournament": "等待您开始锦标赛",
  "Waiting for other players to finish hand": "正在等待其他玩家完成手牌",
  "Protocol": "协议",
  " (stand up first)": "(先站起来)",
  "compatible-browsers": "Google Chrome能正常运行。Firefox应该可以运行。最新版Safari应该可以运行。使用Chrome的Android平板应该可以运行。",
  "yes": "是",
  "Reset Layouts": "重置布局",
  "Your hand": "你的牌",
  "Waiting for host to start the tournament": "等待主持人开始比赛",
  "Past Hands": "过去的手牌",
  "has failed": "失败",
  "joined": "已加入",
  "left": "离开",
  "by": "由",
  "no": "否",
  "has been removed from the table": "已从桌子上移除",
  "from": "从",
  "gets": "得到",
  "changed": "更改",
  "wins": "赢",
  "swaps": "交换",
  "with": "与",
  "calls": "跟",
  "checks": "检查",
  "folds": "弃牌",
  "card(s)": "牌",
  "folded cards are": "弃牌后的牌",
  "raises": "加注",
  "dropped out": "放弃",
  "waiting for more active players": "等待更多<1>活跃</1>玩家",
  "player-adds-chips": "<0/> 添加 <2/>",
  "payer-voted": "<0/> 投票给 <2/>",
  "player-timed-out": "<0/> 已超时",
  "player-is-dealer": "<0/> 是发牌员",
  "selected-game": "已选择游戏：<1/>",
  "player-left": "<0/> 离开",
  "player-joined": "<0/> 加入",
  "Invite your friends or play vs bots": "邀请你的朋友或与<1>愚蠢的</1>机器人对战：",
  "chips-returned-to-player": "<0/> 返回到 <2/>",
  "player-shows-hand": "<0/> 显示手牌 <2/>",
  "player-posts-blind": "<0/>发布盲注（<2/>）",
  "player-folds-cards": "<0/>弃牌<2/>张",
  "vote-for-removing-failed": "删除<1/>的投票失败",
  "player-vote-kick-player": "<0/> 发起投票踢出 <2/>",
  "player-checks": "<0/> 检查",
  "player-has-been-removed": "<0/> 已从桌子上移除。",
  "rabbit-hunt-by-player": "由<1/>发起的兔子猎手：<3/>",
  "player-gets-chips-from-sidebet": "<0/> 从 <4/> 得到 <2/> 作为边注",
  "player-swaps-cards": "<0/>交换<2/>张牌",
  "everyone folded": "所有人都弃牌",
  "player-folds": "<0/> 弃牌",
  "Total Pot": "总锅",
  "You are currently sitting out.": "您目前正在休息。",
  "player-calls-all-in": "<0/> 跟注 <2/> (全押)",
  "player-bets-chips": "<0/> 投注 <2/>",
  "player-drops-out": "<0/> 弃牌",
  "player-calls": "<0/> 叫 <2/>",
  "everyone-folded-player-wins": "所有人都弃牌。 <1/> 获胜",
  "Winning hands:": "赢家手牌：",
  "Losing hands:": "输的手牌：",
  "player-called-clock": "<0/> 要求计时",
  "setting-changed": "<0/> 已更改",
  "select-next-game": "选择下一场比赛。",
  "chat": "聊天",
  "player-wins-with-hand": "<0/>赢了<2/>用<4/>。",
  "Profile": "个人资料",
  "dealers-choice-explanation": "虽然您可能一直坚持玩德州扑克，但还有一些有趣的扑克变种值得一试。在每一局之后，持有庄家钮的玩家决定下一轮发牌的扑克变种。",
  "setting-changed-to": "<0/>更改为<2/>",
  "chip-requests": "筹码请求",
  "Login": "登录",
  "Use four-colored decks": "使用四色牌",
  "unseated_participants": "未入座参与者",
  "hand": "手牌面板",
  "log": "日志面板",
  "balance": "余额面板",
  "Non-linear bet amount slider": "非线性投注金额滑块",
  "User profile": "用户资料",
  "Description": "描述",
  "configure-limits-and-availability": "在<1>桌子设置</1>中配置限制和可用性。",
  "Whether to use two or four colored decks": "是否使用双色或四色卡牌",
  "Video Server Region": "视频服务器区域",
  "None": "无",
  "Three": "三",
  "Hourly": "每小时",
  "Pace": "节奏",
  "Break Interval": "休息时间",
  "Stack Size": "筹码堆",
  "Max Players per Table": "每桌最多玩家",
  "Initial Big Blind": "初始大盲",
  "Roles": "角色",
  "More info": "更多信息",
  "Use your smartphone to (un)mute yourself": "使用您的智能手机来(取消)静音自己",
  "Scores": "分数",
  "Max Time Between Hands": "最大手牌间隔时间",
  "contain": "包含",
  "Managed (only floorman can kick)": "管理 (只有楼层管理员可以踢出)",
  "Member Since": "会员自",
  "Deal Hands to Players Sitting Out": "发牌给暂离的玩家",
  "Final Balance": "最终余额",
  "choose ": "选择",
  "background image": "背景图像",
  "cover": "全押",
  "Relevant Cash-Games": "相关现金比赛",
  "default": "默认",
  "table image": "桌面图片",
  "card image": "卡片图片",
  "Advanced Theming Options": "高级主题选项",
  "Invite Code": "邀请码",
  "Invite Codes": "邀请码",
  "Created By": "创建者",
  " Create new preset (coming soon) ": "创建新预设（即将推出）",
  "Expires": "到期",
  "Gives you more precision in the low range of the slider (Very useful when you are big stack)": "在滑块的低范围内提供更高的精确度（在您的筹码堆很大时非常有用）",
  "Create Game": "创建游戏",
  "Create Invite Link": "创建邀请链接",
  "Player": "玩家",
  "Total Balance": "总余额",
  "Place": "位",
  "Drop Coaching Privileges": "放弃教练特权",
  "Acquire Coaching Privileges": "获取教练权限",
  "Find public table": "查找公共牌桌",
  "Create private table": "创建私人桌子",
  "Logout (stand up first)": "谷歌登录（先站起来）",
  "Current Table": "当前桌子",
  "Tournament running since": "比赛自",
  "tournament-has-started": "锦标赛已开始，正在将您重定向到当前分配的桌子。",
  "Found Club (free for now)": "找到俱乐部（目前免费）",
  "Tournament running for": "锦标赛进行了",
  "Join Lobby Videochat": "加入大厅视频聊天",
  "Waiting for table(s) to finish": "等待桌子结束",
  "Leave Tournament": "离开锦标赛",
  "Leave Lobby Videochat": "离开大厅视频聊天",
  "Join the game": "加入游戏",
  "Sit down": "坐下",
  "Your Clubs": "你的俱乐部",
  "Join tournament": "加入锦标赛",
  "Allow coaching": "允许辅导",
  "Your Tournaments": "您的锦标赛",
  "as": "作为",
  "break-due-since": "（自{info.state.breakOvertime}分钟起暂停）",
  "Sit down as ${name}": "以 ${name} 的身份坐下",
  "wip-club-features": "工作进行中！俱乐部功能目前免费，但将来只限于我们的付费高级版本！",
  "Sit Here": "请坐在这",
  "Create one": "创建一个",
  "Host": "主办方",
  "Public Games": "公共游戏",
  "Your microphone is muted": "您的麦克风已静音",
  "Your camera and microphone are looking good": "您的摄像头和麦克风看起来不错",
  "Your microphone and camera are disabled": "您的麦克风和摄像头已禁用",
  "Make Preset": "创建预设",
  "Your camera is disabled": "您的相机被禁用",
  "There is a problem with your audio device": "您的音频设备出现问题",
  "Using your smartphone as webcam and mic": "将智能手机用作网络摄像头和麦克风",
  "not-allowed-to-change-settings-because-youre-not-host": "您不能更改这些设置，因为您不是此锦标赛的主持人。",
  "Copy Invite Link": "复制邀请链接",
  "There are no tournaments in your list": "您的列表中没有锦标赛",
  "There are currently no public games being played": "目前没有公共游戏正在进行",
  "Last Visited": "最后访问",
  "There are no participants for this tournament": "本次锦标赛没有参赛者",
  "Please sign in to use this feature": "请登录以使用此功能",
  "swap": "交换",
  "fold": "弃牌",
  "Recently Visited": "最近访问",
  "Please sign in to access this club": "请登录以访问此俱乐部",
  "It sounds like your microphone is working properly": "看起来您的麦克风工作正常",
  "There are currently no games in your club": "您的俱乐部目前没有任何游戏",
  "Your recently visited Tables": "您最近访问的牌桌",
  "It is your turn!": "该轮到您了！",
  "Tournament": "锦标赛",
  "Regular game": "常规游戏",
  "Club game": "俱乐部游戏",
  "waiting-for-others-to-swap-or-fold": "等待其他玩家",
  "Welcome back": "欢迎回来",
  "Your recent games": "您最近的游戏",
  "There are no recently visited games": "没有最近访问过的游戏",
  "kick-vote-question": "开始投票踢人！踢 <1/> 吗？",
  "Found new club": "找到新俱乐部",
  "please-select-cards-to-swap-or-fold": "<0/>请选择卡片以<2/>",
  "Found a new club": "找到一个新俱乐部",
  "Club Tournaments": "俱乐部锦标赛",
  "Sign in": "登录",
  "Your username in this club": "您在本俱乐部的用户名",
  "Access denied": "访问被拒绝",
  "Game does not exist": "游戏不存在",
  "There are currently no invite Codes available for your club": "您的俱乐部目前没有可用的邀请码",
  "You have been invited to a club": "您已被邀请加入一个俱乐部",
  "There was an error": "出现了错误",
  "Page not found": "页面未找到",
  "You have been invited to club": "您已被邀请加入俱乐部",
  "There are no tournaments in this club": "该俱乐部目前没有比赛",
  "Waiting for other players to vote": "针对您的投票踢开始。等待其他玩家投票。",
  "Please sign in to join the club": "请登录加入俱乐部",
  "So far you have not participated in any tournament": "到目前为止，您还没有参加任何锦标赛",
  "This is a club game": "这是俱乐部游戏",
  "Please sign in to join": "请登录以加入",
  "Status": "状态",
  "Choose a playername": "选择一个玩家名",
  "Minutes": "分钟",
  "Back to home": "返回主页",
  "Please sign in to view your clubs": "请登录以查看您的俱乐部",
  "Your Status": "您的状态",
  "break due since": "自所谓的休息以来",
  "Join and continue to game": "加入并继续游戏",
  "Invite your friends": "邀请你的朋友",
  "Apply": "应用",
  "Choose your username": "选择您的用户名",
  "Join": "加入",
  "Join Club": "加入俱乐部",
  "Apply again": "再次申请",
  "You have been invited to join the club": "您已被邀请加入俱乐部",
  "Stats": "统计",
  "Cancel": "取消",
  "Club invite": "俱乐部邀请",
  "Invalid invite code": "邀请码无效",
  "waiting-for-tables-to-finish": "等待桌子完成",
  "Choose": "选择",
  "setting-switched-on": "已开启",
  "setting-switched-off": "已关闭",
  "allowOpenFold": "允许弃牌",
  "Switched to Sit&Go mode": "切换到Sit&Go模式",
  "Card Image": "卡片底纹",
  "host-changed-to": "主机已更改为 <1/>",
  "Switched to Cash Game Mode": "切换到现金游戏模式",
  "This is a club tournament": "这是一个俱乐部锦标赛",
  "setting-changed-from-to": "已从<1/>更改为<3/>",
  "Table Image": "桌面图像",
  "Background Image": "背景图片",
  "Select a color scheme": "选择一个颜色方案",
  "this-is-a-club-table-but-you-are-not-member-of-this-club": "这是一个俱乐部桌子，但你并不是这个俱乐部的成员。",
  "Visit your club profile to change your name": "访问您的俱乐部个人资料以更改您的名称",
  "Download Log": "下载记录",
  "Auto join tournament lobby videochat": "自动加入锦标赛大厅视频聊天",
  "blinds-changed": "盲注上涨！新盲注：<1/>/<3/>",
  "Join and continue to tournament": "加入并继续参加锦标赛",
  "This tournament takes place in a club": "该锦标赛在俱乐部举行",
  "Back to Lobby": "回到大厅",
  "Advanced Options": "高级选项",
  "Action color": "动作颜色",
  "Primary color": "主色调",
  "go-to-table-x": "前往桌子<1/>",
  "Discard Changes": "放弃更改",
  "Secondary color": "次要颜色",
  "Foreground color": "前景色",
  "Or create your own": "或创建您自己的",
  "To play you must first join this club": "要玩，您必须先加入此俱乐部",
  "Reset card background color": "重设牌背颜色",
  "To play you must first join the following club": "要开始游戏，您必须首先加入以下俱乐部",
  "Please sign in to access this tournament": "请登录以访问此锦标赛",
  "Change card background color": "更改扑克牌背景颜色",
  "Seat": "座位",
  "feedback": "反馈",
  "you-are-dealer-start-next-hand": "你是发牌员！ 请开始下一手。",
  "Choose card background image": "选择卡片背景图像",
  "this-tournament-takes-place-in-a-club-but-you-are-not-member-of-it": "这个比赛在俱乐部举行，但你不是其中的成员。",
  "Reset card background image": "重置卡片背景图片",
  "Change table background color": "更改桌子背景颜色",
  "Reset Branding": "重置品牌",
  "Choose background image": "选择背景图像",
  "Choose table background image": "选择桌子背景图片",
  "Tournament finished at": "比赛在此结束",
  "Reset background image": "重置背景图片",
  "Reset table background color": "重置桌面背景颜色",
  "tournament-finished-at": "锦标赛结束 <1/>",
  "Reset table background image": "重置桌子背景图片",
  "Back to club": "回到俱乐部",
  "Proceed": "继续",
  "Waiting for backend": "等待后端",
  "About": "关于",
  "Sign In": "登录",
  "Sign up": "注册",
  "Please sign in": "请登录",
  "Tags": "标签",
  "Mail address": "电子邮件地址",
  "your-mtt-table-x": "桌2 <1 />",
  "Receive Marketing Mails": "接收营销邮件",
  "Sign in to continue to unmasked.poker.": "登录并继续访问unmasked.poker。",
  "Activate Webcam": "激活摄像头",
  "Lobby videochat": "大厅视频聊天",
  "Deactivate Webcam": "关闭摄像头",
  "Livestream": "直播",
  "Cloudflare Live Stream ID": "Cloudflare实时流ID",
  "Please enable your camera to sit in.": "请开启您的相机以开始。",
  "Chat": "聊天",
  "Enable your camera": "启用您的相机",
  "If you proceed you will loose access to these games.": "如果您继续进行，您将无法访问这些游戏。",
  "Disable spectators in videochat": "禁用视频聊天观众",
  "Join Tournament": "参加锦标赛",
  "Share": "分享",
  "No messages": "没有消息",
  "You are not allowed to deactivate your webcam": "您不允许关闭您的摄像头",
  "You have been sat out because your camera is disabled": "由于您的摄像头被禁用，您已经被请出",
  "In order to participate it is required to activate your camera.": "为了参加，需要激活您的摄像头。",
  "Share Link": "分享链接",
  "Actions": "操作",
  "Use your smartphone to (de)activate the webcam": "使用您的智能手机来（停用）激活网络摄像头",
  "Videochat is disabled for spectators at this table.": "本桌子的旁观者禁用了视频聊天。",
  "In order to participate in this game it is required to activate your camera.": "要参加这个游戏，需要激活您的摄像头。",
  "If you disable your camera during the game you will be sit out.": "如果您在游戏中禁用摄像头，您将被暂停游戏。",
  "Message (press enter to submit)": "信息（按回车键提交）",
  "Join my game": "加入我的游戏",
  "Open in new tab": "在新标签页中打开",
  "View my club": "查看我的俱乐部",
  "This feature is not available in tournaments": "此功能在锦标赛中不可用",
  "Join my club": "加入我的俱乐部",
  "Make preset": "制作预设",
  "Extras (Markdown)": "附加功能（Markdown）",
  "Scheduled games": "预定比赛",
  "Join my club game": "加入我的俱乐部游戏",
  "Share a link to this club": "分享该俱乐部的链接",
  "you-are-logging-into-an-existing-user-account": "您正在登录到一个现有的用户帐户。在登录之前所玩的任何游戏都无法访问。",
  "Open": "打开",
  "Go to game": "转到游戏",
  "game": "游戏",
  "Open this ": "打开这个",
  "Invite others to join your club": "邀请其他人加入您的俱乐部",
  "tournament": "锦标赛",
  "Join my club tournament": "加入我的俱乐部锦标赛",
  "Go to Tournament-Lobby": "前往锦标赛大厅",
  "Invite others to join this game": "邀请其他人加入这个游戏",
  "Club": "草花",
  "loading": "加载中",
  "Join Club-Lobby Videochat": "加入俱乐部大厅视频聊天",
  "Back to Tournament-Lobby": "返回比赛大厅",
  "Loading": "加载中",
  "Leave Club-Lobby Videochat": "离开俱乐部-大厅视频聊天",
  "Invite others to join this tournament": "邀请其他人加入本场锦标赛",
  "Only floormen can create tournaments": "只有地板管理员才能创建锦标赛",
  "Club games": "俱乐部游戏",
  "Club members": "俱乐部成员",
  "Save": "保存",
  "Club invites": "俱乐部邀请",
  "Club tournaments": "俱乐部锦标赛",
  "Club Balance": "俱乐部余额",
  "Date": "日期",
  "Game": "游戏",
  "Club Terms": "俱乐部条款",
  "Create game": "创建游戏",
  "Create Schedule": "创建计划",
  "Running games": "正在进行的游戏",
  "Terms and Conditions": "条款和条件",
  "Refresh": "刷新",
  "Interested": "有兴趣",
  "That&apos;s you": "那是你",
  "There are currently no scheduled games": "目前没有安排的游戏",
  "Open this game": "打开这个游戏",
  "Invite New Member": "邀请新成员",
  "Club Chips": "俱乐部筹码",
  "Redirecting": "正在重定向",
  "Only Floormen can create games": "只有Floormen才能创建游戏",
  "Share this invite link": "分享此邀请链接",
  "Locked In Games": "锁定的游戏",
  "Loading your clubs": "正在加载您的俱乐部",
  "Loading club lobby": "加载俱乐部大厅",
  "Loading branding": "加载品牌",
  "Add chips": "添加筹码",
  "How many chips do you want to have?": "你想要多少筹码？",
  "You have reached maximum Buy-In": "您已达到最高买入额",
  "Loading club membership": "正在加载俱乐部会员资格",
  "1 Hour": "1 小时",
  "30 Minutes": "30分钟",
  "Loading tournament settings": "正在加载锦标赛设置",
  "Auto rebuy": "自动重购",
  "4 Hours": "4小时",
  "2 Hours": "2小时",
  "I agree to receive marketing mails": "我同意接收营销邮件",
  "Add some chips to sit in:": "添加一些筹码坐下：",
  "Accept": "接受",
  "Sign up to continue to unmasked.poker.": "注册以继续使用unmasked.poker。",
  "Add Bot": "添加机器人",
  "Create another tournament with same settings": "使用相同设置创建另一个锦标赛",
  "You must at least add minBuyIn": "您至少必须添加minBuyIn",
  "After2s": "2秒后",
  "All": "全部",
  "After3s": "3秒后",
  "Amount": "金额",
  "After5s": "5秒后",
  "After8s": "8秒后",
  "Appearance": "外观",
  "Advertise Table public": "宣传公共桌子",
  "Advertise table publicly": "公开展示牌桌",
  "Allow Coaching": "允许辅导",
  "Audio Controls": "音频控制",
  "Adjust position and sizes of elements": "调整元素的位置和大小",
  "Bet": "下注",
  "Board": "牌面",
  "Audio input device": "音频输入设备",
  "Backend unhealthy": "后端出错",
  "Cancelled": "已取消",
  "Audio output device": "音频输出设备",
  "Closed": "已关闭",
  "Cancel Tournament": "取消比赛",
  "Clock Duration": "时钟持续时间",
  "Automatically open tournament": "自动打开锦标赛",
  "Coaching": "辅导",
  "Back to club-lobby": "回到俱乐部大厅",
  "Bet with other players": "与其他玩家下注",
  "Close Tournament": "关闭锦标赛",
  "Colors": "颜色",
  "Color Scheme": "配色方案",
  "You can not return with less Club Chips than you left the table with": "您不能拿着比离开桌子时还少的俱乐部筹码返回",
  "Coaching Enabled": "教练启用",
  "Allow players to fold before the first bet": "允许玩家在第一次下注前弃牌",
  "Color Scheme Editor": "颜色方案编辑器",
  "Blind Structure": "与其他玩家下注",
  "Create Club": "创建俱乐部",
  "Create Tokens": "创建代币",
  "Enable": "启用",
  "Copy to Clipboard": "复制到剪贴板",
  "Errors:": "错误",
  "Default settings": "默认设置",
  "From": "从",
  "Enable Cam": "启用相机",
  "Disable Cam": "关闭摄像头",
  "You can not add more chips than maxBuyIn unless you left the table with more": "除非您离开了带有更多筹码的桌子，否则您不能增加超过最大买入的筹码",
  "Finished": "结束",
  "General": "一般",
  "Disable Spectators": "禁止观众",
  "Enter your name": "输入姓名",
  "Describe your tournament": "描述您的锦标赛",
  "Give Feedback": "给反馈",
  "Hand is over": "手牌结束",
  "Enable videochat in the lobby": "在大厅中启用视频聊天",
  "Kick": "踢",
  "Host other table": "主持其他桌子",
  "Highlight Player": "高亮玩家",
  "Layout": "布局",
  "Mail": "邮件",
  "Internal server error": "内部服务器错误",
  "Join the table": "加入桌子",
  "Layout-Mode": "布局模式",
  "How fast the blinds increase": "盲注增加的速度",
  "Join Rail": "加入围观",
  "Join video chat": "加入视频聊天",
  "Enable a time limit for each players turn": "为每位玩家的回合设置时间限制",
  "Linked with:": "链接至：",
  "Leave Table": "离开桌子",
  "Message": "消息",
  "Join video conference": "加入视频会议",
  "Music": "音乐",
  "Moderation": "审查",
  "Extra information about your tournament (you can use Markdown here)": "有关您的锦标赛的附加信息（您可以在此处使用Markdown）",
  "Mute": "静音",
  "Max Players Per Table": "每张桌子最多玩家数",
  "No": "否",
  "Mute Mic": "静音麦克风",
  "New Game": "新游戏",
  "Next": "下一个",
  "My Clubs": "我的俱乐部",
  "How many times a player can rebuy during the tournament": "在锦标赛期间，玩家可以购买多少次筹码",
  "Microphone used for video chat": "用于视频聊天的麦克风",
  "Mute Microphone": "静音麦克风",
  "Notifications": "通知",
  "Mute all zones": "静音所有区域",
  "Ok": "好的",
  "Mute Microphone (Space)": "静音麦克风 (空格)",
  "No transactions": "无交易",
  "Mute all players": "静音所有玩家",
  "If this settings is checked, all spectators will see all cards": "如果选中此设置，所有观众都会看到所有纸牌",
  "Mute me in all zones": "在所有区域静音我",
  "Previous": "上一个",
  "Maximum number of players allowed in the tournament": "锦标赛允许的最大玩家数量",
  "Open Tournament": "打开锦标赛",
  "Open Layout Editor": "打开布局编辑器",
  "Poker Table": "扑克桌",
  "Only Floormen can kick": "只有Floormen可以踢",
  "If enabled, spectators will not be allowed to join the videochat": "若启用，观众将不允许加入视频聊天",
  "Public table": "公共桌",
  "Public games": "公共游戏",
  "Reject": "拒绝",
  "Remove bot": "移除机器人",
  "Request Withdraw": "申请提款",
  "Request Deposit": "请求存款",
  "Requests": "请求",
  "Request Pending": "请求待定",
  "Required": "必需",
  "Result": "结果",
  "Request to buy chips ": "请求购买筹码",
  "Request to sell chips ": "出售筹码请求",
  "Scheduled at": "计划于",
  "Please let us know if the problem persists:": "如果问题仍然存在，请告知我们:",
  "Reset Layout": "重设布局",
  "Search settings": "搜索设置",
  "Poker variants that are allowed in the tournament": "比赛允许的扑克变体",
  "Scheduled start": "预定开始",
  "Open the tournament automatically before scheduled start": "在预定开始前自动打开锦标赛",
  "Show Hand": "显示手牌",
  "Select and Fold a card": "选择并弃牌",
  "Select and Swap Cards": "选择并交换卡片",
  "Show Speaker": "显示发言人",
  "Show advanced": "显示高级",
  "Show balance": "查看余额",
  "Show Cards in public": "公开展示牌",
  "Set a time when the tournament will start": "设置锦标赛开始时间",
  "Sit In": "入座",
  "Set your own blind structure": "设置您自己的盲注结构",
  "Show notifications": "显示通知",
  "Sit Out": "暂停",
  "Sizes": "尺寸",
  "Show Sit Down config": "显示坐下配置",
  "Stand Up": "起立",
  "Show Table Config on start": "启动时显示表配置",
  "Something went wrong": "出了问题",
  "Started": "已开始",
  "Seconds to wait before you can start a new hand": "在您开始一轮新牌局之前的等待秒数",
  "Size of the starting stack": "初始堆叠大小",
  "Start a new hand": "开始新手",
  "Start next hand": "开始下一手",
  "Switch Team": "切换团队",
  "Terms": "条款",
  "Switch camera": "切换摄像头",
  "Timing": "计时",
  "Speaker used for video chat": "用于视频聊天的扬声器",
  "Show config for video and audio on sit down": "显示入座时的音频与视频配置",
  "To": "至",
  "Table Config": "桌子配置",
  "Timestamp": "时间戳",
  "Time Limit Duration": "时间限制时长",
  "Transactions": "交易",
  "Transfer Tokens": "转移代币",
  "Unavailable": "不可用",
  "Unmute": "取消静音",
  "Unmute Mic": "取消麦克风静音",
  "Unmute Microphone": "取消静音麦克风",
  "Variants": "变种",
  "There are currently no public games beeing played": "目前没有正在进行的公共游戏",
  "Username": "用户名",
  "Unable to access selected camera": "无法访问选定的摄像头",
  "Unseated Participants": "未入座的参与者",
  "Unmute Microphone (Space)": "取消静音麦克风（空格）",
  "Unmute all zones": "取消所有区域的静音",
  "Video Conference": "视频会议",
  "Use classic card colors": "使用经典牌色",
  "WS unhealthy": "WS 不健康",
  "Yes": "是",
  "Try refreshing the page or come back later": "尝试刷新页面或稍后再来",
  "Time after which players can no longer register for the tournament": "报名参加锦标赛的截止时间",
  "Winners": "赢家",
  "Waiting for complete hand": "等待完整手牌",
  "Winning Probability": "获胜概率",
  "Synchronized breaks that start at :55 of every hour (if running time >15min)": "同步休息时间每小时的55分开始（如果运行时间> 15分钟）",
  "Your profile": "您的个人资料",
  "amount-value": "金额: {{value}}",
  "bet-amount": "下注 {{amount}}",
  "FOLD": "弃牌",
  "Fold": "弃牌",
  "bet-amount-mobile": "下注 {{amount}}",
  "Use classic instead of theme-based card colors": "使用经典卡片颜色而非主题色",
  "Whether to show the config modal on join": "加入后是否显示配置模块",
  "raise-to-amount": "加注至 {{amount}}",
  "CHECK": "看牌",
  "The amount of club chips that players have to pay to enter the tournament": "玩家必须支付的俱乐部筹码金额才能参加比赛",
  "raise-to-amount-mobile": "加注至 {{amount}}",
  "are-you-sure": "你确定吗？",
  "thats-you": "这是你",
  "tournament-canceled-at": "锦标赛已取消<1/>",
  "dont-show-this-again": "不要再显示",
  "You need to be a floorman or manager to create tournaments": "您需要是场地管理员或经理才能创建锦标赛",
  "tournament cancelled": "锦标赛已取消",
  "Use the coaching panel to mute yourself": "使用辅导面板来静音自己",
  "Your currently selected microphone is muted by your system settings": "您当前选择的麦克风已被系统设置静音",
  "buy": "购买",
  "waiting-for-host-to-open-tournament": "等待您开启锦标赛（在此之前您无法加入）",
  "max": "最大",
  "Whether to use two or four colored decks (only applies to cards dealt in the future)": "是否使用两副或四副彩色牌（仅适用于未来发的牌）",
  "not-allowed-to-change-settings-because-its-finished": "无法再更改比赛设置。",
  "min": "最小",
  "not-allowed-to-change-settings-because-not-closed": "<0>关闭</0>锦标赛，以更改设置",
  "Random": "随机",
  "message-optional": "留言 (可选)",
  "please-hang-on": "请稍等片刻，我们正在将您(重新)连接。",
  "playername-wins": "{{playerName}} 赢了",
  "Vote kick": "投票踢人",
  "wating-for-you-to-open-tournament": "等待你开启比赛（在此之前无法加入）",
  "random": "随机",
  "Vote sit out": "投票暂离",
  "sell": "出售",
  "loading...": "加载中...",
  "by-signing-up-you-agree-to-our-privacy-policy": "注册即表示您同意我们的<1>隐私政策</1>",
  "last-action-not-executable": "无法执行您的上一个操作，请重试。",
  "Language": "语言",
  "How many chips are posted by everyone in ante games": "在底注游戏中，每个人共下注了多少筹码",
  "Call Time": "呼叫时间",
  "try-refreshing-the-page": "尝试刷新页面或稍后再回来。",
  "tournaments-are-club-feature": "比赛（坐下来就玩）现在是<1>俱乐部</1>功能！",
  "Schedule a Game": "安排游戏",
  "Add to schedule": "添加到日程表",
  "vote-kick-started": "踢人投票开始。踢出<1/>？",
  "Display language": "显示语言",
  "vote-sit-out-started": "投票暂停开始。 暂停<1/>?",
  "changing-username-not-affecting-previous-games": "注意：更改用户名不会影响之前的游戏，也不会影响您的俱乐部会籍",
  "Please sign in to access this club game": "请登录以访问此俱乐部游戏",
  "this-takes-quite-long-maybe-error": "这需要很长时间。 您可能遇到了一个错误。 如果加载动画仍在持续，请<1>返回并选择另一张桌子。</1>",
  "The number of blind levels during which players are allowed to make rebuys.": "允许玩家进行重购的盲注级别数量。",
  "Disable spectators from watching the game (except for assigned floormen).": "禁止观众观看比赛（楼层管理人员除外）。",
  "layout-mode-description": "您可以拖动一些东西。您还可以使用鼠标滚轮调整大小。<br /> 一些元素分组，按住 <3>alt</3>/<5>⌥</5> 键进行取消分组。",
  "MTT": "MTT",
  "(finished)": "（完成）",
  "Coach": "教练",
  "You are": "您是",
  "Manager": "管理员",
  "Cash Game": "现金游戏",
  "Training Chips": "训练筹码",
  "Ledger": "分类帐",
  "Play For": "玩货币",
  "Start Tournament": "开始锦标赛",
  "Do you like this app?": "喜欢这个应用吗？",
  "what-copied-to-clipboard": "<0/> 已复制到剪贴板",
  "Rotate": "旋转",
  "Scale": "比例",
  "Change your avatar": "更改您的头像",
  "Rotate Right": "向右旋转",
  "Choose a username for this club": "为这个俱乐部选择一个用户名",
  "Please sign in to view this club": "请登录以查看此俱乐部",
  "Value": "值",
  "Rotate Left": "向左旋转",
  "Factor": "因子",
  "Bet Sizes": "下注额度",
  "No changes": "无更改",
  "Pick a new image": "选择一张新图片",
  "Toggle display of auto fold/call/swap etc": "切换显示自动弃牌/跟注/交换等。",
  "Detail": "详述",
  "image-to-large": "图像太大（最大 <1/> kb）",
  "add-x-chips": "添加 {{chips}} 筹码",
  "Rake": "佣金",
  "Transfer": "转让",
  "GameBuyIn": "游戏买入",
  "Creation": "创建",
  "Select": "选择",
  "GameWinning": "游戏胜利",
  "Bounty": "悬赏",
  "Reimbursment": "补偿",
  "GameCashOut": "游戏兑现",
  "transfer-tokens-to-x": "将代币传送给<1/>",
  "filter-by": "按： {{filter}} 过滤",
  "TournamentEntryFee": "锦标赛参赛费",
  "Whether players are allowed see remaining Community Cards after Hand was finished": "在结束手牌之后，玩家是否可以查看剩余的社区牌",
  "not-seeing-members-message": "您必须是邀请者或管理员才能查看所有成员。您只能看到自己和有角色的成员。",
  "Info": "信息",
  "Sound": "声音",
  "Head's Up": "一对一",
  "Gameplay": "游戏玩法",
  "Blinds": "盲注",
  "Videochat": "视频聊天",
  "Preflop": "底牌",
  "TexasHoldEm": "德州扑克",
  "Chips": "筹码",
  "Min Buy-In": "最低买入",
  "Max Buy-In": "最大买入",
  "Side Bet 27": "Side Bet 27",
  "Streaming mode": "直播模式",
  "Rabbit Hunt": "兔子猎",
  "do-you-want-to-continue": "是否继续？",
  "FoldEm": "弃牌",
  "Whether to use video chat or not": "是否使用视频聊天",
  "Reset to Max": "重置为最大",
  "OmahaHi": "奥马哈 Hi",
  "Unable to set profile picture": "无法设置个人资料图片",
  "Badugi": "Badugi",
  "Structure": "结构",
  "OmahaHiLo": "俄马哈 Hi/Lo",
  "SixPlus": "六张",
  "Timers": "计时器",
  "Total Pot: ": "总奖池:",
  "DeuceToSeven": "Deuce到七",
  "Postflop": "后翻牌圈",
  "SevenCardStud": "七张牌梭哈",
  "Sitting Out": "暂停",
  "FiveCardDraw": "五张牌",
  "Table Image Opacity": "桌面图像透明度",
  "No Late-Reg": "不接受迟到报名",
  "Buy In": "买入",
  "One": "一",
  "Five": "五",
  "Ten": "十",
  "Two": "二",
  "Seven": "七",
  "Eight": "八",
  "Max Rebuys": "最大重购",
  "Rebuy Until": "重新购买至",
  "Clear Entry Fee": "清除参赛费",
  "Set Club-Chip Buy-In": "设置俱乐部筹码买入",
  "Payed places": "付费名次",
  "Infinite": "无限",
  "Tournament Entry in Club-Chips": "俱乐部筹码的锦标赛入场",
  "Deep": "深",
  "No Rebuys": "不买码",
  "Short": "简短",
  "Display amounts of chips in the following unit. Use this feature for micro stakes.": "以以下单位显示筹码金额。使用此功能进行微小投注。",
  "Lobby Videochat": "大厅视频聊天",
  "split-is-x": "分裂是 {{split}}",
  "Standard": "标准",
  "Slow": "慢",
  "Double": "双倍",
  "Turbo": "涡轮",
  "Normal": "常规",
  "UltraSlow": "超慢",
  "Custom": "自定义",
  "buy-in-is": "买入金额为 {{amount}} {{playfor}}",
  "Unknown Entry Fee": "未知报名费",
  "winner-takes-all": "胜者通吃！",
  "Tournament-Lobby": "锦标赛-Lobby",
  "Chart": "图表",
  "bounty-of-x-on-player-y": "对玩家 <3/> 的赏金 {{bounty}} ",
  "Floormen": "场地管理员",
  "There is no possible Floorman": "没有可能的现场监察员",
  "scheduled-begin-at": "计划开始时间： {{begin}}",
  "only-shows-balance-of-30-player": "仅显示最近30名玩家的余额！",
  "Four": "四",
  "Donate": "捐"
}
